有問題果幾個州，最後關頭會宣佈拜登羸

球証一秒後吹雞完場絕殺

我覺得去到supreme court時會跣鑊勁， 敵人等你最自信時先致命一擊

去唔去到supreme court都成問題